
                      Malísima! Desde que empieza hasta que acaba, no tiene sentido nada de lo que pasa en la película, y el final... Puf es de las peores películas que he visto en mi vida
        
            